明明空間不斷膨脹，點解我地仲係無樓住

d錢都係一路咁通脹
但人工冇咩加